緊急求一張醫生紙

緊急求一張e生紙

去睇醫生

咁夜 真係有少少唔舒服 但係唔想去急症等太耐

敬啟者

病人廢紙一張於3月7日因 ‘少少唔舒服’ 前往連登診所求診，被診斷為唔想返工，應予以一天病假，以休養其懶惰。

連登診所
屌醫生

開多張俾我plz

求完都無人開到俾你架啦, 但其實好多私家醫院有24小時急症(即係門診), 比平時診所略貴但一般5~700蚊都搞得掂, 過左某D時間會加多1~200, 建議你宜家好出門.

你要睇返航空醫學專科
幫唔到你

邊區都唔講
點叫你去睇夜診

將軍澳區 有冇sample比我

好景